唔好失焦啊

官商鄉黑呢招五年後再出
證明西環真係唔會再諗住回應五大訴求
並且尋求其他方法恐嚇大家唔好再上街
尋晚到今日已經冇人理過五大訴求
連上環開槍都冇人理
大家都係講727728光復元朗
情況嚴峻
唔可以比港共用呢招Distract
要港共成立獨立調查委員會

好話唔好聽
鄉黑再仆街
我地依舊繼續狙擊柒婆
港共係逼於無奈要回應嘅
元朗還元朗
不要忘記反送中

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

兩睇，依家咁樣反而令班淺藍民意逆轉
呢個係好機會去傳遞訴求俾佢哋聽，佢哋依家會相對更願意聽
最緊要好好利用

Push

敵人依舊係西環
依舊係柒婆
依舊係黑警

唔可以放過佢地

ON9 元朗單野攪大先令到全港港豬覺醒
呢件咁貼地既事 唔講?

自推

好簡單
你入元朗嘅目標係港共啊？定係黑警？
係柒婆啊？定係黑社會？

唔撚咩目標問題
係講而家港共 可以用黑社會周圍打人
話知得你理唔理政治 都會影響到你
而家攪元朗=全港共政權++中聯辦+黑警
捉到鹿都唔識脫角

港共 保皇嘅策略係將元朗歸咎於呢排嘅示威
潛台詞係元朗比人打係抵死
有果必有因
冇警察因爲警察喺晒上環
咁撚on9嘅原因都講得出？
三萬警力係得個擺字？
晨早知元朗有大單野會冇狗喺附近？
Btw上環開槍仲係冇人理？
圍中聯辦就要開槍？
荒謬

入到元朗 你對嘅唔係齋狗而係黑社會加狗
Full gear都唔夠砌啊
去送頭啊？

喂負評嘅比理據啊

而家有話要即刻入去打咩
文宣講元朗既事點影響一般唔理政治港豬仲好
呢單野令好多和理非都想勇武

PUSH

問題嚟喇
本身係和理非 忽然勇武
面對嘅係黑勢力加狗
冇經驗
好易送頭架
勇武都要策略地勇武架

乜野一直講送頭呀
係你條友講咩失焦
跟本呢單野影響十分大

咁你要用呢單野spin啲淺藍就代表要入元朗架咩
冇其他方法？

其實你識唔識睇文黎回
我一直講>文宣講元朗既事點影響一般唔理政治港豬<
你就不停同我講 入去送頭 點解要入去
你係咪想幫元朗條事降溫?????????????

首先出面個個話去光復
當我睇錯埋你都係要光復喇

第二我擺明係想降溫啦
因為元朗呢單野唔值得升溫嘛
升溫就升上環 要就繼續對準政權
呢個係港共唔想你做嘅野

你要有鄉黑材料做文宣你慌會冇咩
出面傳晒呢兩晚屯門沙田大埔無政府狀態

但係咁多鄉黑嘅原因就係要大家失焦囉
已經冇人要求港共出嚟回應喇

好啦我又可以 LOOP 番我第一個POST點回你
跟本冇話放棄港共出嚟回應
一直係你想人兩選一
呢刻集中攪元朗問題 可以將最後不問世事既港豬加入我地陣營

邊會失焦
就算推翻左港共 鄕黑呢班垃圾都係要除
只不過係先後嘅問題

咁就請你唔好天真得以為港豬憤慨打人就一定代表支持五大訴求
唔必然嘅
兩者邊個較重要都請大家睇清楚